鋼鍊撚縮返入老母個西啦，我睇多十次刀劍都唔睇你呀

咩都無睇過就以為自己好識波，返屋企開真理之門啦7頭

係囉 亞絲娜咁好j 最多h漫嘅角色係咪佢

不要貼我==

我站在鋼鍊撚的屍體上

我是鋼彈

又開片

我一兩年前都同班傻西屌過

你喜

我食花生算

鋼鍊做到火影咁長集數都仲keep到水準再和火影海賊hunter比較吧

同街邊以為中國夠美國打的廢佬一樣

屎一樣的審美.......動畫行業下行多得你地

你唔係以為睇鋼鍊審美好好呀

全部收皮
火影忍者世界第一

天使降臨比較好看

我唔反對

這是真的

全盛時期亞絲蘭戰鬥力有幾強？

一隻渣古打三部高達

蠟筆小新先係最神

得到 肉絲娜 的美譽

我服過鋼鍊

多啦a夢